
---  
[source: シティーハンター 21.そして少女は消えたの巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3094)  

1.心ふるえる大好きなストーリーのひとつです。    2018/04/25  


2.シティハンターを読んだのはもう何十年も前だけどこの話は覚えてるなあ    2018/05/04  


3.15Pのところで香って言うのほんと信頼関係あっていいよなー    2019/02/09  


4.震えました！    2019/02/19  


5.さやかっていつまで一緒に居るんだっけか？    2019/02/22  


6.さやかのが活躍した気がするのに、リョウが口にするのは、香だね。すき。    2020/01/02  


7.こんな初期から信頼関係があったなんて気づかなかった笑 #読み直し    2020/03/03  


8.1色カラーきれいだな！爆発の赤に夕日の赤！    2022/05/02  


9.アニメだと確か香だけだよねこの話 電車でお別れでイントロ流れるところ好きだった    2024/04/25  


10.この話！子どもの頃読んだの覚えてる！作戦の説明のところでこれから何が起こるかブワァ〜って蘇ってきて、子ども心にすごいハラハラしたのを思い出しました！    2024/07/12  






---  
[source: CITY HUNTER English version 21.And Thus Exits the Little Girl コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=22070)  




